有無人可以解釋點解有咁多蝗蟲家庭住係科大？

講緊係七老八十湊住個孫買埋餸係入面住咁款
係好撚多